究竟老人家之間既差距係點形成

有啲老人家到左一把年紀都仲口齒伶俐，身手都叫靈活。有啲就妹下妹下，成個活死人咁撚樣。同一個年紀都可以有呢兩種老人家。佢地分別係點形成？做運動？天生既澿老能力？

你老左咪知囉

同你年紀既一樣有活死人 又點解呢